【爺爺最後一戰】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

Yaya

Since February as all of my followers know I have been told we were in talks with Allegri. Before anyone in the press even got wind of allegri. Source is still confident this happens like I keep reiterating, let’s see what happens after the meeting and see if we can get it agreed

don’t see how it can be arteta if there’s still a meeting scheduled with allegri next week #AFC

So Arsenal is 6th with 60 points and 6 draws. This is the kinda stuff likes to see 😁

Wenger talks about Arsenal's prospects next season:

"If the team has one or two good away results next season, they will play for the Premiership. I’m convinced because there is something special in that team that will come out next season." #afc

返到香港喇

ALLEGRI HINTS AT JUVE STAY

Massimiliano Allegri is reportedly Arsenal's first choice to replace Arsene Wenger as manager but after leading Juventus to victory in the Coppa Italia final last night, he hinted that he may opt to stay in Turin.

“We must win the title and then fight for the next title,” he is quoted as saying in the Independent. “I have a contract with Juve and as every year we will meet at the end of the season to plan the future.

“It will be necessary to have the clarity to understand how to improve ourselves, to win back-to-back is always difficult and we must always build to try to win on all fronts.”

Arsenal have contacted Layvin Kurzawa's representatives to determine if the Paris Saint-Germain full-back would be interested in a move to the Emirates. (Source: RMC Sport) #AFC #PSG

嚟到變gibbs

rich

雲加

Og 去日本多過我地去日本城.......

似係MA做

吊帥

聽日記得準時返工

佢似用阿狗同狙deal緊喎

迪達

YES

佢呢個係樂觀同悲觀阿狗嘅 test 嚟

屌
唔記得狙迪達子

證明你係自信假阿

返到香港一定好壓抑
第一重壓抑係個死人天氣
第二重係諗起聽日要返工

大家都係反雲黨
不用分得那麼細

搵著呢d女真係前世唔知做錯乜

邊位巴打娶到呢班港女真係自求多福😁

成日落雨

之前去過幾次日本
同香港既分別應該係乾熱同濕熱既問題

大陸囝打機？

Sor no la 就訓

屌屌簽未

佢勁d定沙卡勁d

阿仙奴作客又豬一場

鏝好似出50m買佢

禾刀訓鳥

星期五

沙卡靚仔d

濕熱唔怕中暑

屌帥執行李未

屌地執行李了

未傾合約
MEETING 都未有

橙

星期日大敗送雲加

濕熱易中暑下嘛

伊禾比其實係咪一個足球員?佢究竟係咪識踢波?

大敗 = 大勝呀

扮工狗早晨

終於捱到最後一場

查博

要返工

今晚去睇imax avenger

Rich

呢個月都唔食飯了

下個月開始儲錢等avg4

今晚都去睇 avenger

下星期到deadpool

係咪唔會幫爺爺搞告別賽？

廢sir 未出返黎 無對手夠資格同爺爺玩

Me 預早一個星期先買到imax 靚位
Dp 都要睇

爺爺指揮晒兩邊咪得

兩邊鬥自爆

走了才知道爺爺的好

Man City, Man Utd, Liverpool, Tottenham, Chelsea and Arsenal in £53m race for Napoli’s Jorginho. He wants to move to England this summer. (Times)

收工未呀

今晚仲要上安全堂

曼聯續膺最有價值球隊

【體育】財經報告《Brand Finance》指出，曼聯再一次力壓西甲雙雄皇家馬德里和巴塞隆拿，成為全球最具價值球隊，價值高達13.57億鎊。

據剛公佈的2018《Brand Finance》報告，全球前10間最具價值球會的名單跟去年一樣，然而，箇中位置則有所變動，其中英超球會在前10中佔據了6個席位，西甲球會得兩席，餘下兩席則由德甲和法甲球會平分。

跟去年一樣，曼聯今年以價值13.57億鎊，力壓第2和第3的西甲雙雄皇家馬德里（11.27億鎊）和巴塞隆拿（10.82億鎊），繼續成為全球最具價值球隊。拜仁慕尼黑（10.07億鎊）和曼城（9.53億鎊）同時比去年上升1位，分別排第4和第5位，後者資產更是上升了310%。

與曼城一樣有大幅度上升的還有利物浦，紅軍資產值上升了296%，令他們以總資產值8.62億鎊，由去年的第9位跳升至今年的第6位，力壓由第4位跌至第7位的車路士（8.56億鎊），成為英超第3間最具價值的球會。此外，阿仙奴以總資產值7.76億鎊仍然守在第8位，巴黎聖日耳門（6.54億鎊）則由第7位滑落至第9，熱刺（5.48億鎊）則繼續留守於前10末席。

《Brand Finance》同時指出，曼聯是印度最受歡迎的球隊，而中國最受歡迎的球隊，則是廣州恆大。

Bernd Leno to Arsenal

Arsenal are battling with Atletico Madrid to sign Bayer Leverkusen goalkeeper Leno after the German international turned down a move to Napoli. German newspaper Bild claims Leno's representatives have held talks with Arsenal officials although the 26-year-old is keeping his options open given the amount of interest across Europe. Leno, who is under contract until 2020, will cost £22 million and rejected a move to Naples earlier this month.

Jo sun

雲格唔排除可能教英格蘭

快將離隊的阿仙奴領隊雲格去向備受關注，雖然他對現任英格蘭領隊修夫基十分支持，但亦未有完全否定將來接掌三獅兵的可能性。

多年來雲格一直是英格蘭國家隊的熱門接任人選，被問到這帥位會否是他的下一站時，他說︰「將來某一天我會否接掌英格蘭？坦白說我不知道。我曾經獲得此機會，但現在我十分支持修夫基，希望他可留隊22年。」

同時間「教授」亦預言歐洲球壇在競賽上將起巨大變化︰「我相信幾年之後歐洲聯賽將會成立，在周末舉行，本土聯賽改為周二或周三上演，這將是下一步。」

至於他的槍手繼任人，他說︰「我對他的建議是付出他的所有和尊重球會的價值，阿仙奴是間受全世界尊重的球會，我希望他可帶來新的理念，這將是十分困難，但正如在周日我與球迷道別時，他們很多是不同意我之前的決定，但基於我對球隊的忠誠及付出，他們亦會尊重我，我希望新領隊亦一樣。」()

一直都知

唔捨得唔代表唔同意

A Night to Inspire raises £442,734

The Arsenal Foundation’s flagship annual fundraiser, A Night To Inspire, raised an incredible total of £442,734 at Emirates Stadium on Thursday evening.

hi all

今日又fat fat

2007升幾仙當我乞衣牙

5 仔升 fat fat 牙

爺爺最型

阿狗真係做好多慈善活動
真。左膠

Mk同拿卡

應該無米8？

堅得2手
前排無錢加注了

小矮人咁

改QUOTE食屎狗

禾拍埋mk同拿卡到都會做小矮人
想jump了

Ching 神第家過億未？

矮mk 兩個頭

想辭職全職賭wc了

He最型

俾$500幫禾推上十萬OK?

俾你地改QUOTQ改到多過成哥

牙PO以死

佢係話反雲黨

依樣真

反你咪反你

你d決定係岩,阿狗就唔使搞成咁啦

反同 respect 兩樣野黎

好得意
mk同拿卡得米七幾喳嘛
反而唔知原來xhaka咁高 差唔多同cech平排

我指最後一張影到佢好似好高咁

佢咪再玩fashion啦

睡衣fashion

同榜首差 37 分有冇破咩紀錄？
同埋上年 75 分今年 60 分 (仲有一場）

wfc

雲加終於走

爺爺

Arsene Wenger just pledged £5000 to educate 750 Syrian refugee children (3 others also pledged)

左膠雲

唔怪得Corbyn迷雲了

阿狗終於可以重生

yes 終於唔洗見到條廢老

ho bal

反雲勝利阿仙奴重光日

貼一貼金剛棒賀一賀佢！

仲有兩日

新教練幾時到

下星期公佈吧

阿迪達

8連敗先

立刻屌你老母

懷疑間諜報大數 渣ga 185

屌屌come ar la

all come ar la diu

大換血

邊到仲有黑粉作客賣

現實係大聯賽未完 得無業既可能下星期公佈

我基係車好受歡迎

有無清上過官網買浴巾

Ok 俾多兩星期時間屌屌，意假一收咧就飛去倫敦了

鏝城差一場100分

關我撚事

賣laca買返基佬囉

依家雙贏咪幾好
Glo 係轟又發揮到，牙羊又更適合我廠

普狗今日食咩

基佬屌打Mola達

無plan b呀
輸波無人救世啦

仲有買返禾仔最好

Happy friday 同同事飲茶牙

屌打拿卡添

多年來雲格一直是英格蘭國家隊的熱門接任人選，被問到這帥位會否是他的下一站時，他說︰「將來某一天我會否接掌英格蘭？坦白說我不知道。我曾經獲得此機會，但現在我十分支持修夫基，希望他可留隊22年。」

早晨

條老坑都躝，屌屌教就識變陣唔京了

成撚日都PLAN B, ON9咩
阿狗都唔係無PLAN B,係雲加唔用之嘛

食屎狗

你請？

打442已經得啦

韋舒亞弄瓦老婆唔畀改名「Arsena」

【體育】阿仙奴球星韋舒亞周四做爸爸，透露妻子不讓改名「Arsena」。

阿仙奴球星韋舒亞（Jack Wilshere）的妻子阿德里安妮周四替他誕下愛女Siena，他隨即在社交網站上載甜蜜相片，不忘開玩笑透露改名的趣事。原來他希望取名Arsena，從而向阿仙奴致敬，不過因妻子不喜歡而作罷，還表示急不及待要帶她去見哥哥姐姐。

韋舒亞的大兒子Archie和女兒Delilah是前女友Lauren Neal所出，後來這位英格蘭國腳移情別戀，愛上髮型師的女兒阿德里安妮，兩人去年6月在意大利結婚。

韋舒亞周中因陪產的緣故，沒有替阿仙奴出戰李斯特城，結果球隊以1:3慘敗，不過他應該可在下周日煞科戰對哈特斯菲爾德時上陣，那將是領隊雲加最後一次擔任球隊領隊。韋舒亞也需要以表現證明自己的狀態，從而入選英軍的世界盃決賽周大軍。

圖片來源 : Facebook圖片

其實學鍠咁41212唔打翼得唔得？
羊 拿
燒/恩
藍 埃
沙

沙加應該做唔到卡斯米路做既野

塞車

金身米路 都唔會食紅 你估易咩

排蛆既陣我就信
蝗

352

AA 啦

有啲咁嘅阿頭真係喊出聲

有無同事叫灌湯餃?

我刀5 系阿頭

49000

Me 叫

狗黎 尊重啦

盧保？

勇武
成個頭都擰甩

And 5 minutes later…

49000

想食就一人一灌牙

普狗

咩料

千祈唔好同普狗飲茶

做乜撚野

禾成日叫特點
蝦腸，灌湯餃咁

灌腸絞都食,祝你屙死

山狗又入唔到波無助攻
仲廢過mk

下季爆發

食左幾錢?

每次人頭$100左右姐

你收一次租夠請同事飲1000次茶啦
咁撚孤寒

叫左幾多樣野?

下季買vidal解放山神

通常5-6個人食15-20樣野

佢地刀5G禾有JO收
成班入面禾醉窮牙

5-600蚊都唔請

Mochi 到...

真係好撚無恥…

訓醒

普狗 野就人地做
食飯刀吾請

Me 俾野佢地學牙，佢地請我食就差唔多

500 蚊拎左去睇imax avenger 了

個個學到你咁 mochi 就死

奧海城間戲院幾正

買左Isquare 了

收到風 爺爺教多22年

又big 害真毒窮

收到風 你單身多22年

有錢x 10000000000000 ><

法國迷普日日食lunch都食成舊水

富豪係咁上下

港島區差唔多

有冇巴打女朋友大過自己

Dybala手足咁愁啊

港島區冇M記同KFC?

唔同既人黎
雲奴而家叫PD

大家樂 大快活 美心執曬？

迷普邊會食呢啲

自稱執二手飯食

鹿島鹿角主場迎戰上海上港嘅亞冠盃16強首回合而家就踢緊，不過同時間網絡就出現咗個關於今場比賽嘅「悲劇」，又話或可以話係笑話嘅。

話說國內百度「中超吧」一位網名為「上体之王浩克」嘅網民為咗支持自己心愛嘅上港，決定今場親自飛去日本睇波，佢仲喺討論區上載咗自己行程嘅截圖，仲留言話「誰言上港無死忠？機票已訂，期待亞冠客場揚威！」

上海上港今場能唔能夠「客場揚威」暫時就未知，不過都幾肯定呢位國內球迷應該冇辦法現場睇到呢場波，事關佢竟然以為鹿島鹿角係喺日本西南部嘅鹿兒島，買咗機票過去。係呢度提提大家，鹿島鹿角其實關東茨城縣嘅球會，同鹿兒島距離差好遠。事件仲傳到去日本，搞到班日本網民笑到碌地㖭。所以話，常識真係好重要㗎

屌

下午茶會食

完sem

大家諗住係邊到睇歐霸決賽？？

吊你老母

屋企

同美欺一齊食薯片

下體會損人不利己

支持馬賽
廿年馬賽球迷

亞冠八強好大機會死淨一隊中超

2007又fat fat

支那d球迷分組賽果時仲係度笑日職收左皮

出黑b 藍斯呢類大賽球員就梗
係後防k6傷出煩少少 走場狗雖然廢 但陣中holding chambers都冇經驗 我覺得可以試下走場狗搭馬夫

馬夫又有經驗咩
希望 ozil 出到
Welbeck Auba MK
————ozil———
—ramsey xhaka——
Mon mustafi chambers bellerin
————ooo————
如果 elneny 出到用佢打中場，ramsey 推前一格
Ozil 拉邊收 welbeck

Sor

咁快討論下季歐霸決賽

下季歐霸決賽對我轟

They mean serious business apparently.

Wolves are reportedly ready to bid for AC Milan's £33m-rated striker Andre Silva.

It's the gossip: bbc.in/2wvLDND

屌你老味對馬賽都咁認真討論
馬體會都淘汰完使乜驚隊法國波
人地識讓老架啦

今季都拎硬 馬賽呢d對手不值一提 加上爺爺有教法甲波經驗 基本上都食硬

全都瘋了

真
爺爺第一個歐戰冠軍

夠鐘食藥啦

輕敵 on9
馬賽攻力好勁

Daily Star 話 southgate 唔稔住選奶
Daily Mail 話仲有機會帶奶

我廠同佢鬥攻is ok

佢近排表現又真係唔值得入選

保蛇可以繼續留喺阿狗

2份都唔信得過

我估最後會帶
Lallana 唔 fit 冇咩有創造力既中場

保特

agger

一場熱身賽都冇踢過
Southgate 下個禮拜出名單

Dr Erkut Sogut: "Talking about loyalty and dedication, he [Ozil] has played throughout the season against medical advice. This has been kept hidden from the public, but when you’re attacked so viciously, it deserves a mention."

知唔知法國幾時公佈？
想知水貨有無份踢

應該有啦

France World Cup squad to be revealed after Europa final

PARIS (AP) — France coach Didier Deschamps has postponed the announcement of his World Cup squad until after the Europa League final to help the French players involved in the game.

The decision was made "in order not to disturb the preparations of the French players from Marseille and Atletico Madrid," The French Football Federation said on Friday.

牙羊決賽出到？

世界杯決賽出到

隨時ready爺爺再度出山

飲完茶返黎了

但應該都係glo先過佢

Mocchi

寫信比 CIO

琴日send左了，你仲未send?

佢今日成日唔見人

因為check緊你盤數

啱啱去睇嗰個E生勁靚女

你生性病就唔好咁咸濕啦

martial 巴狗nigga唔知有無得入

打丁打出血

佢邊有機會生

切左佢啦

Call g 咪有機會

76黎教阿狗未?

Arsenal’s charity ball raised over £440,000 at Emirates Stadium this evening, with Mesut Ozil making a personal pledge of £30,000 to @AFC_Foundation. #NightToInspire

Arsene Wenger just pledged £5000 to educate 750 Syrian refugee children (3 others also pledged)

佢邊有膽

屌屌+76 雙教練

普狗怕比cio炒怕到short

如果炒左禾應該會放自己幾個月大假先再搵工

你班痴線佬

想寫得好啲
之後用我間 firm 個 letterhead 出

好似話76肯過黎教，就搵埋阿迪達過黎做助教

OK 76+達子都收貨了

吊牙

DEAR CIO:

你公司有冗員,唔開名了,叫迷普

THX

擺明去公廁掂到廁版啦，
佢又窮又細膽，邊敢叫雞

條J掂到廁板,係咪坐係度屙尿

稔住話收到 anonymous tip 有老屎忽返工打機 + 非禮女下屬 + 當男下屬狗咁駛

1478 RIP

我廿手咖啡，會唔會出事架

YES
ME被班老頂當狗咁洗

又FATFAT,狗黎

廿手

大戶

我望4蚊咋

我都有睇個po

睇到扯左

link

求救⋯屎眼入面生HPV

其實你hpv就應該一早去專科早冷凍切晒佢先啦
跟住再由自己抵坑力清返佢
依個病都好多人斷到尾

係屎眼度冷凍切

成個屎忽切撚左佢咪算

好想比雲加屌屎忽

笑到我肚痛

好核突

牙狗啲基佬小心啲

我想嘔

gay post

叫路狗同佢地傾啦

條友連v7都無理我
可能死左了

做左老闆仲邊得閒理我地

比隻雞困住，白痴

CIG

有口話人…

收嗲啦彥祖，我屌你老母啊

SP 風都好耐冇入黎
阿 po 食女王

彥祖好串

路狗條女 幾層樓 唔洗DO都得啦
第時結婚分一半身家 再搵返條處女咪得

MK子咁有錢都要炒股 炒樓咪得囉

炒股好好玩喎，同埋我啲樓係拎黎收租唔係要黎炒

ME

互含三子

最後一場被大炒賀雲加

支持

被升班馬大炒5:1

6:3ok?
羊hat trick

8:2啦
無機會架喇

49:22啦

仲有個零鐘就happy friday

5分鐘

已放工
差唔多白逗左三個月糧

星期六要返工

射波算啦反正轉工

又賺十幾萬

80K X3 = 240K

爺爺farewell係咪會派三分俾對家？

是但啦，大家都無野求
踢返場好波收league算

報左驚虐畜

逆緣賀永年

Martin Keown identifies Arsenal’s priority signing once Arsene Wenger leaves

Martin Keown has urged Arsenal to sign a ‘top level central defender’ once Arsene Wenger leaves.

Read more:

Manolas

Arsenal plotting £57 million move for Tottenham and Liverpool target

Arsenal are eyeing a move for Napoli midfielder Piotr Zielinski.

Italian media outlet Corriere del Mezzogiorno has claimed the Gunners are willing to meet his £57 million release clause.

Pierre-Emerick Aubameyang: Last 9 Premier League apps

Vs Brighton ⚽️
Vs Watford ⚽️🅰️
Vs Stoke ⚽️⚽️⭐️
Vs Saints ⚽️
Vs Newcastle 🅰️
Vs West Ham 🅰️
Vs Man Utd ❌
Vs Burnley ⚽️⚽️🅰️⭐️
Vs Leicester ⚽️

Arsenal and Manchester City eye West Ham's Vashon Neufville - sources

Arsenal and Manchester City are tracking teenage West Ham defender Vashon Neufville, sources close to the Hammers have told ESPN FC.

又nigga

19-year-old Arsenal midfielder confirms he’s leaving club

Yassin Fortune has confirmed he is leaving Arsenal after three years at the club that were ruined by injury.

The 19-year-old signed for the club in 2015 along with Jeff Reine-Adelaide.

If you remember, that was the window when Arsenal bought only Petr Cech for the first team.

Despite being at the club for three years, Fortune made only 22 appearances for the Arsenal u18s, u19s (UEFA) and u23s, netting two and assisting three.

Details emerge about Arsenal’s new coaching set-up for next season

Despite Arsene Wenger leaving this summer, Jens Lehmann will remain at the club as part of a new-look coaching system.

The Daily Mail report on Friday that the German will stay at the club, as we see more signs of the power once held by Arsene Wenger being divided amongst others.

As such, Steve Bould will also remain at the club.

“Welcome to Arsenal” – Arsenal fans repy to Allegri’s tweet

保蛇躝啦

留低JEFF就OK

雲加留給阿仙奴既寶貝竟是保蛇

上水名都

?

係Iwobi呀

普狗係雞

小確幸

Ryo蛇讀樹讀成典

幾開針 個人又肥左

柒箭然波咪kai針

關禾撚事牙

當然 打左第97次飛機了

慘

邊間垃圾做維修？

Ryo蛇迷広島三箭？

普子係狗

名都咁cheap 普狗唔會去

火箭啊 屌你老味

Certified

終於見到 OG 比人寸

得阿po元老ryo蛇敢寸佢

57m買施連斯基抵唔抵屌？

Btb? 翼？

Arsenal make contact with Allegri to take over

Arsenal have already spoken to Max Allegri’s people in order to replace Arsene Wenger, according to reports from Italy.

CM/ CAM

Poll: Who scored our best goal under Wenger?

Who scored our best goal under Arsène Wenger?
Which of these goals was the best during the boss' 22 years in charge? Have your say...

Mesut Ozil v Ludogorets (a)

20%
Aaron Ramsey v CSKA Moscow (h)

2%
Dennis Bergkamp v Leicester (a)

2%
Thierry Henry v Tottenham (h)

5%
Aaron Ramsey v Galatasaray (a)

2%
Robin van Persie v Charlton (a)

4%
Olivier Giroud v Crystal Palace (h)

9%
Thierry Henry v Manchester United (h)

13%
Jack Wilshere v Norwich City (h)

14%
Dennis Bergkamp v Newcastle United (a)

30%

UMTITI FREE TO LEAVE BARCA?

A senior official at Barcelona has suggested that centre-back Samuel Umtiti is free to leave the club this summer.

“If he wants to leave, he will do it and we will have to accept it," the source is quoted by L’Equipe.

The Manchester United transfer target has a €60m release clause.

點會唔係多嘴狗vs獌

屌屌啲新聞日日都唔同
睇黎又係空炮

隊隊都買中堅
阿狗呢

Koulibaly黎緊

Is Danny Welbeck going to leave Arsenal in the summer?

未搞掂領隊買唔到人
拖到世界盃之後又買唔起

Bellerin: I'll be at Arsenal next season

Hector Bellerin said he will 'definitely be at Arsenal next season' while praising 'father figure' Arsene Wenger.

等緊連鎖效應

快撚d走

Pires backs Vieira for Arsenal

Former Arsenal winger Robert Pires believes Patrick Vieira could be a good option to replace Arsene Wenger as manager if the club decides to appoint a younger coach.

留意到個個讚爺爺嘅point都同足球無關

Gaël Clichy: ‘Playing for Pep Guardiola at City was a major shock’

兩個最垃圾既黑人

比狗呢d垃圾就算吧啦

買到 replacement 先
可鋒可翼肯踢後備

後備一流啦
人工又唔高
係太多傷啫

可鋒可翼 笑死人咩

10 in 41 games this season

留黎殺獌都抵啦

黑b執行戰術力其實高既 睇下新教練岩唔岩呢款人
摩佬教就岩用

係可鋒可翼呀冇話勁
你就真係笑死人

好波

剷草同禾清應該前世撈亂骨頭

夏天 天氣熱

討論緊第二啲野都啦啦針鳩我

Arsenal Team News: Injuries, suspensions and line-up vs Huddersfield Town

Even Alex Iwobi has been given more playing time than Welbeck

2&b?

其實我無睇到邊個講

Ozil養精蓄銳打世界盃

狗黎

今年既藍斯邊隊唔想要？
除左迪布尼外，英超第二最全面既中場

A乜春

咁我要普巴/簡迪算啦

收嗲啦

做乜鳩

爺爺全英超最好教練 點解要炒
因為廢囉 屌你老母

可鋒可翼又有咩錯呀
屌你老母

愛回家

收嗲啦 反雲狗

岩岩遞左信

Arsenal’s next manager; we list the 16 (yes sixteen) men being tipped

Massimilliano Allegri (Juventus)
Carlo Ancelotti (ex Bayern Munich)
Mikel Arteta (Manchester City)
Zeljko Buvac (Liverpool)
Fabio Capello (recently sacked by Jiangsu Suning after they came 12th out of 16).
Luis Enrique (Barcelona until last year)
Lucien Favre (OGC Nice)
Paulo Fonseca (FC Shakhtar Donetsk)
Thierry Henry
Eddie Howe (AFC Bournemouth)
Leonardo Jardim (AS Monaco)
Joachim Low (Germany)
Julian Nagelsmann (1899 Hoffenheim)
Brendan Rodgers (Celtic)
Thomas Tuchel (was Borussia Dortmund now taking a year out)
Patrick Vieira (New York City)

輝dee

人妻

禾狗格衰成日撚人

扮乜呀 擺明同爺爺一樣被人兜啦

其實都係
被遞信

通常最後會係埋一齊

到時邊個生HPV

CI冷凍切割

我比男人摸都想打柒佢
點解可以接受到玩ci

靚女玩你ci呢

都唔得

yoyo毒龍鑽

頭兩個

我都係恥笑下黑b打鋒打翼既能力者
即係笑鳩佢廢呀 真係無心jer鳩你 以後你講野唔quote囉得未
Just a forum

( Show Blocked User - 羅賓雲佩斯 )

大小姐

好撚有霸氣，長島酒店曲奇

最衰路囝唔上黎，唔係既話可以請教下佢

可能佢個ci仲係處呢

個肥仔轉唔到工

好想一睡不醒，一張開眼全部都係壓力，無野開心

屌你牙隻抽

迷蝦黨食屎

讓你三拳又點話

我波今年要奪冠了

胡cfu vs hulk

你肥左讓多d ok?

禾同草一樣都係咁鏟法姐

波塞冬

我讓你兩個一人三拳，係咪隻秋？

我報定警先

牙Ben癡咗線

撞死大陸雞!

最鋒利既刀

一招泰山壓頂收佢皮

好幽默

唔準你咁講野

棟仁今晚結局了
下星期做垃圾劇

Pro?

有多1-2件先玩

爺爺成村人同佢farewell,佢有無先

#Merci Gabby

走場勁d定包皮勁d

包皮起碼夠膽同沙皮狗屌過
走場狗走夾唔抖啦

肯定係梅屎啦

走場d解圍仲廢過學界

達哥

me ok

now開

做乜

5月尾6月好多時間唔開台

又出trip ?

E3,world cup

diu ar

每年一度，返到黎又有排講

岩岩final岩哂

痴撚線, 大家仲J緊屌帥, 而家話係韋拉返嚟教

我要屌屌呀

去見佢兩位徒弟

屌你老母
比棟仁偷走哂我啲時光

阿狗教練團大清洗

世界盃都走埋場了

保蛇

佢都唔洗走

依套野悶到我都睇唔落

逆緣完勝

保蛇肯講意大利未

上水名都萬鳩幾蚊呎用部大陸𨋢

有同學住果到 極危險

邊個會係player of the season?個人幾支持夢遺

羊有無得選？有就羊

藍斯

Shkodran Mustafi

藍神

反雲先鋒

迷藍🐶

辣殺

一季就趕走雲加

所有人都做唔到既野 佢一個人搞點了

永續細梅了 反雲英雄

反雲反到咁垃圾

比返部電話比你表哥啦

打埋呢場off了

對手領隊

丹尼爾艾維斯踢唔到世界盃

黑b同柏芝值得踢世界盃

對面條撚樣屈bug

黑b屈運氣

唔撚係掛

電腦都

Arsène asked His wife in separation to take care of Ozil & His family when in London. Invited them to their house for a Dinner with daughter Lea.

雲加
真係當臭燒契仔咁

義和b

In 2008 Wenger revealed how he promised to quit football for his wife: "10 years ago I said to my wife, ‘5 more yrs and that’s all’, & I am still here."

可惜條仆街成日射波

穿過伊禾比~~~
跨過生和死~~~

其實雲加真係對球員係仔咁對待
不過好多25仔
慈父多敗兒

洗唔洗咁快負皮

宗蛇 ho ball

Support Iwobi

This is hilarious! The best of the boss' funny moments | #MerciArsene

-6

有咩問題？

踢唔到英撚正選，都夠班做後備啦

特別係柏芝點都勁過咩卡希爾同麥佳亞啦

前鋒： harry Kane, Vardy, 連Sturridge把握力都好過佢

翼： Sterling Rashford, lalala
佢應該都係後備多

OLD NEWS is so 唔識串...

黑B 真心？
唔計Henry Claim 都仲有Lingard, Rashford, Vardy, Sterling

Chambers 近排好咗，但冇大賽經驗，亦好難期望英人會肯信佢

兩翼正選應該係Rashford 搭Sterling
Lalala 後備，Lingard 攻中同拳王爭
黑B 應該同lalala 係兩翼後備

BREAKING: @Arsenal charged by the @FA for failing to control their players during Wednesday's defeat at @LCFC.

有失控咩

輸12碼嗰時
Rob Holding said “You’re an embarrassment ref!”

張柏倫呢（冇留意佢，但用佢已經可以要黎做翼/中中
同埋3人鋒線都可以用阿里

利申：對黑B 有偏見（雖然當年絕殺李城

張伯倫傷左,踢唔到世界盃

唔記得咗添，自

Jack Wilshere and daughter, Siena.

六日蛇老婆好老

表弟你老婆就相反了

Wheelchair 條女的確幾正

仲有走場狗 渣卡老婆

唔怪之要出去搵食

你幾時死牙屌你老味

Charles Watts (專報阿狗既記者) 既Q&A

1.下任領隊人選得返5個

2.Gerry Peyton(龍門教練), Neil Banfield(一隊教練) +部分教練離隊

Bould, Lehmann,球會比佢地自己決定去留,Bould唔會做下任領隊既助教

Forsythe(體能教練)留隊

3.阿狗對艾達韋列達有興趣,但係佢似乎唔會過黎

4.世盃前決定下任領隊,聯賽結束後會加快步伐

5.藍斯似乎會離隊,阿狗想佢留隊,但萬一佢唔續約,就會賣
佢預計夏季轉會窗會買3個球員,龍門,中堅,中場

Arsenal midfielder Aaron Ramsey rejects new contract offer and wants new challenge. He has been linked with a move to Italian giants Juventus and Premier League rivals Manchester United and Liverpool. (Telegraph)
可信性不高

跳啦撚樣

Cb target
1. Toby
2. Lewis Dunk (白禮頓)

搬泥嗰三件中堅是但執件啦

Kevin Long
Ben Mee
James Tarkowski

toby黎會j死
不過轉會費係問題
雖然佢得返一年約
但係熱狗唔會放佢過黎
未知領隊係邊個下佢會唔會做第二個猶大又係一個問題

Toby la diu
New Sol Campbell

吞阿狗5蛋

續:

Q: 阿迪達係咪艾歷尼既煙幕
A: 唔係,阿迪達的確係其中一個熱門人選,而且非常受管理層歡迎

哥迪奧拿去曼城第一件事就係搵阿迪達做助教,佢有好高評價,表現令曼城既人印象深刻

2.阿狗會簽兩個中堅,1個幻幻,1個有經驗既(可能係Sokratis)

3. 球會應該唔會比卡蘇拿新約

4.阿狗有興趣簽Meyer

5. Adidas應該會係下一間既波衫贊助商

6.如果藍斯,韋碧克唔續約就會賣走
如果有人高價買梅屎,阿狗可能會放,不過哥斯尼傷左令梅屎去留出現變數
奧斯賓拿,施治,盧卡斯佩雷斯會走

完

呢段野續約講到宜家

Per Mertesacker @mertesacker

To mark the release of my book in Germany, Weltmeister ohne Talent: Mein Leben, meine Karriere. We continue down memory lane to one of my favourite moments, last year’s FA Cup Final. It still gives me goosebumps! #BFGMoments #FlashbackFriday #Arsenal

藍斯有離心就好走了
收返三四千萬都好

無歐連邊有人黎=.=

cech做後備我覺得OK
卡叔平續都好啦

曼,利果陣都無夠有人去啦
睇你比唔比得到人工姐

Huddersfield Town @htafcdotcom

👏 #htafc would encourage fans to join in a round of applause for @Arsenal Manager Arsène Wenger at the Club's match against the Gunners on Sunday during the 22nd minute.

Arsène is managing his last @premierleague game for Arsenal after taking over as Manager 22 years ago. (AT)

俾個面爺爺唔好贏咁多ok

得返1年約難少少

學你做最聯名宿？
藍斯去到實同山狗打架先

imax Avenger好撚正
未睇既建議睇imax

獌有個普巴啦，仲要藍斯做乜鳩

藍斯同山狗先岩key, 一個衝入禁區一個吊吊吊

ox舊年都3,4千萬啦

英格蘭人典同牙

都一樣計HG

一次過走2個龍 同埋如果藍斯黑b細梅個d唔續而賣走既話應該就唔只簽3個啦

其實佢想清人冇問題 但希望清完係會買返夠人
唔想見到正選同後備差距大到仆街

就算買學生飛都好貴

藍斯係咪想去鍠疤
想佢地拎 高華錫 / 施美度 直接交換

iscO一換一呂好煩

睇2D 算
帶住眼鏡再加多副3D眼鏡睇成2粒半鐘真係好反智

iscO一換一唔好煩

又Ozil 又Isco 好奢侈

「純屬小道消息」

除了雲加季尾離任、球衣經理Vic Akers退休外，以下職員都或會有新動向

Gone:
- Boro Primorac (first-team coach)
- Neil Banfield (first-team coach)
- Gerry Peyton (GK coach)

Awaiting talks:
- Jens Lehmann (first-team coach)
- Steve Bould (assistant manager)
- Sal Bibbo (GK coach)

尤其Boro的離隊最受關注，佢對雲加的影響力和重要性比起保特隨時還要高

看來一個全新班子即將來臨

而傳聞列文和保特會被留下，作為新班底與球會舊人接軌的橋樑；龍格堡也被盛傳回來做U23的領隊

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

笑撚死你話隻多嘴狗ccc留多季咪幾好

多嘴狗?

換過批教練都好既
留列文啦
新舊交接
保蛇躝就岩

我學依到某會然啲口吻咋

馬德里體育會主帥施蒙尼就歐洲賽停賽令提出上訴，結果上訴失敗，在下周於里昂對馬賽的歐霸盃決賽不能臨場督師。

屌那星依家諗返藍斯真係似阿狗傳統臨走前隻爆發 仆街 咪走呀屌

25樣 走先正路

藍斯有爆發咩

加佢人工就留

藍斯做左死神果季同而加比，
差左最多就係啲把握力
真係唔知等到幾時先再爆發

今季有雙雙

Arsenal’s search for a successor to Wenger took a significant step forward yesterday and the club are increasingly confident of securing Allegri as their manager. They have held talks with the Italian’s representatives and discussions about staff and transfer budgets. [Times]

Two Arsenal youth coaches have been suspended pending a club investigation into allegations of bullying. It emerged yesterday that Steve Gatting and Carl Laraman, manager and assistant manager respectively of the club’s under-23 team, were stood down at the start of the month.

射左

屌屌會唔會變左險簽

險簽隊正正就係爭咁個領隊

今日就買到fifa了

聽日又要準備定幾盒紙巾

放俾利記先有得咁

今季扭波護波都好左好多

希望佢聽日宣布球會搵唔到接班人所以接受挽留教多十年

不了

入棺材啦 燒隊阿仙奴比佢下面慢慢教

又輸波

不了 叫佢死番去日本教啦

聽日續約牙

5線普 宮市亮 查馬克 丹尼神 2&b 費林邦 santos 史基拿斯 米基爾 豬魯 艾蒙尼亞
啱啱好一隊

岩岩剪好頭毛個人爽哂

三條都剪埋佢

正式變光頭

煩惱絲一條都嫌多

屌，留藍斯咪撚要牛奶條垃圾啦

賣左藍啦，本份都未做好就係度扭屎忽
唔覺得買佢既代替品難，唯一係英人資格姐

有咩代替品

都已經唔係好夠人用
仲賣人

無錢無人仲賣人

放工

我始終覺得如果藍斯有人指導佢會好勁

Og 係咪寄左？

岩岩訓醒

free release?

見到深水埗散貨場個PAGE有阿狗訓練衫賣

Soyuncu+Butland

幾時先肯宣佈邊個教

今年轉會期係咪早左3星期完????

因為狗都唔屌

又要揸車過大欖，貴到想死

問題係如果佢唔肯留 講咩都冇用
我本來都由反藍轉為中立
再拖拖拖 最後又係走又要冇時間搵好代替品
球會唔可以再咁被動

【體育】阿仙奴把兩名涉嫌欺凌球員的U23教練停賽。

根據英國《鏡報》指，阿仙奴正在調查U23教練加亭（Steve Gatting）及助教拉拿文（Carl Laraman）涉嫌欺凌球員一事。兵工廠發言人表示：「因為收到球員投訴，我們正在調查事件，而且已把兩名教練停賽。」

不過，發言人未有證實事件是否如報道所指涉及欺凌球員：「這是私人事件，我們不會透露任何細節。」阿仙奴U23於周四出戰英超國際盃時，已經由U18教練艾柏度領軍，以0:1不敵波圖。

58歲的加亭是阿仙奴青訓產品，之後在白禮頓及查爾頓效力，在2007年重返兵工廠任教。至於56歲的拉拿文近10年曾2度執教阿仙奴青年軍，先是帶領U9、U13，其後執教U18，再協助U23。

唔怪得呢幾年d青訓咁撚垃圾

查蛇是日金句 bookmark jor

呢件係唔錯架

唔留真係賣啦
收返D錢都好

唯有寄望太子踢到今季岩岩復出個時既表現啦

前車可鑑啦
做乜都last minute有咩用

佢只可以一周一賽
踢多啲就交唔到貨

唔傷都偷笑

其實真係確定左個領隊先
個領隊有左個方針，再同個別球員傾去留，再交俾上面傾續約

重中之重都係要搞惦領隊先

我藍轉會既話邊隊會買

獌

普巴 山狗 藍斯
要三個波先夠踢

藍斯踢無球先勁
比粒波佢用先死

鳩唔知咩
我藍去到不停張手要波
普巴妹耐少少就會發脾氣
專登唔比波山狗
然後玩失波比人反擊

我藍唔知呢

唔續約點都賣架啦
唔通搏佢踢半年回心轉意咩

有幾多個我燒牙

諗起佢次回合對馬體會
下半場瘋狂交個波俾對手

摩狗俾佢攻先算啦

天氣幾好 冇落雨

中大頭先有落雨

同普巴撞哂

解放普巴牙

維度解放山狗 藍斯解放普巴

卡so復出咪買99連囉
雙契放走

光妹

Cls 星期六都仲返工

報京了

Exclusive: Arsenal offer expected for Serbian international this summer

Arsenal are expected to bid for Benfica winger Andrija Zivkovic once the summer transfer window opens, Sport Witness has learned.

The Serbian international is currently protected by a €60m release clause, and has a contract with the Eagles running until 2021.

Le Parisien: #PSG in search of two right backs in summer after Dani Alves lengthy injury and ready to sell Thomas Meunier.

Álvaro Odriozola, Héctor Bellerín, Danilo, Cancelo, Benjamin Henrichs and Djibril Sidibé are considered on the shortlist.

應該odr 啦，真心勁

Arsenal boss Arsene Wenger warns Tottenham they may have to sell Harry Kane to fund stadium move

Respect

Arsenal and Chelsea managerial target Massimiliano Allegri does not want to move to the Premier League without "a real chance to win" and has instead asked Juventus to bankroll a rebuild of the Serie A leaders' squad if he stays in Italy. (Yahoo)

Arsenal have held talks with Max Allegri's representatives and discussions about staff and transfer budgets. (@TimesSport) #AFC

This is my personal opinion now.. the backroom sackings point to one direction. That direction points towards an experienced manager. Not someone along the lines of arteta or vieria. This is an experienced manager who will bring in his own staff. That experienced manager being..

Lazio want Arsenal's Lucas Perez

Lazio will look to sign Lucas Perez from Arsenal in the next transfer window to replace Nani, Tuttomercatoweb claims.

Huddersfield fans have been instructed by the club to applaud Arsene Wenger in the 22nd minute, in what will be his final game as Arsenal's manager. He will also be given a 'guard of honour'. Class from Huddersfield.

Pjanic on Allegri:

"I don’t know if Allegri will stay, you should ask him. I can only say that he is the manager that has improved us. Strange things can happen in football but Allegri is smart enough to understand what the best choice for his future is." #afc

真係會掛住爺爺

Arsenal job would be too soon for Patrick Vieira, Mikel Arteta - Emmanuel Petit

Former Arsenal midfielder Emmanuel Petit has said he does not believe either Patrick Vieira or Mikel Arteta should succeed Arsene Wenger as manager.

#Allegri set to announce his intention to leave #Juventus when he sits in a meeting with Andrea Agnelli next week. [Calciomercato].

40% chance Allegri remains at Juve, Arsenal most likely destination if not. [Gazzetta dello Sport]

Front page of Tuttosport reports that Juventus are preparing a revolution to convince Mister Allegri to remain.

丁左 炒哂班舊部就岩
廢事屌屌咁多藉口

險簽

Castles noted how unnamed sources connected to Allegri have said the Italian wants to cash in on "'four, five or six' senior players."

Allegri is believed to be intrigued about the possibility of taking over at Arsenal and would be keen to work in England at some point in his career, having spent over a decade in Italy.

But, according to Yahoo Sport, Allegri is concerned by the quality of the current Arsenal squad and with the club’s willingness to fund new signings this summer.

保蛇 列文留

Massimiliano Allegri couldn’t pick a better time to leave Juventus, according to the Italian media, even though his recent comments make it sound like he’s considering staying.
In the last week Allegri won yet another Serie A title and Coppa Italia with Juventus. In the end it wasn’t even difficult, with a 4-0 win over Milan in the cup and Napoli falling apart at the last moment in the league.

Afterwards, he didn’t much make it sound like he wants to leave the club. He said: “We must move forward, we will try to win the championship and next year, there will be a fight. We have to think how to improve ourselves.”

In addition, the 50-year-old manager has a contract to 2020 and earns €7.5m-a-season, the most in his league. Despite all that, Friday’s La Gazzetta dello Sport claims there’s ‘no better time than now to separate himself’ from them.

They point out that it’s difficult for the manager to do any better, and his relationship with them risks becoming ‘frayed’ the longer he stays. They also call Arsenal the ‘most plausible’ solution if he goes, and say Allegri is intrigued by an experience abroad.

The reports fit with recent comments from former Juventus player Alessandro Orlando, who claimed Allegri would gladly leave to join Arsenal. Club director Beppe Marotta also recently admitted they’ll have talks with the manager at the end of the season.

It all depends now on whether he decides to use those talks to push for an exit.

Allegri in

屌又黎
領隊都險簽

希望阿狗有個新氣象

保蛇 1314係咪佢教防線 之後老野搶返

半日唔番工已經周身唔聚財好似俾蟻咬咁

唔洗問啦，我答都得啦，撚會俾你買五六個咩質素更加唔洗講全部都垃圾黎

冇錢使應該得阿迪達同韋拉先肯教

生產力

1314都係季初勁 作客強隊豬到仆街

用頭毛換取生產力

Arsenal have stepped up their interest in Mikel Arteta - placing Pep Guardiola's assistant on a shortlist of just four names to replace Arsene Wenger.

Arsenal have also singled out Juventus manager Max Allegri and former Barcelona coach Luis Enrique.

A fourth candidate is believed to be Julian Nagelsmann.

迪達子

又係啞仔 屌

如果要後生我寧願要Nagelsmann，至少有領隊經驗
迪達子真係唔知坐正會點，施丹都叫教過下B隊

曼城既人對佢好高評價

Cls 工作狂

做assistant 算數喇

屌屌都叫3年內兩次歐聯亞軍呀

Arsenal next manager: BBC man names shock replacement for Arsene Wenger

(Eddie Howe)

呢個又點睇

仲要係輸俾皇巴

未夠班 雖然好想佢黎

爺爺歐聯都係主要輸比拜巴,接班岩哂

阿仙奴分期三次支付了5610萬鎊轉會費，而他的周薪為19.8萬英鎊。在2021年合同到期之前，阿仙奴還需要分4次支付共1510萬英鎊的「忠誠獎」。儘管無緣歐冠，但阿仙奴還是需要向奧巴美揚支付一筆約226萬鎊的「歐冠獎金」；若奧巴美揚單個賽季進球加助攻達到25球（目前已共13球），又需要支付30萬鎊獎金；此外，奧巴美揚每次正選出場，阿仙奴要付5萬鎊的獎金。

Aubameyang's list of extras included a £15.15m loyalty bonus, split into four instalments, to be paid before the end of his contract in 2021, £300,000 for 25 goals and assists in a season (he has 13 so far) and £50,000 for every Premier League match he starts which Arsenal win. They have managed five since his arrival, earning him an extra £250,000.
However, perhaps the most remarkable detail in Aubameyang's Arsenal deal relates to his 'Champions League bonus' of £2.26m — which the striker will receive even though Arsenal failed to qualify for Europe's elite club competition.

而利物浦後衛雲迪克，他的轉會費為7000萬英鎊，週薪為12.4658萬鎊，600萬英鎊簽字費，500萬英鎊「忠誠獎」，如果出場數達到150場，而且利物浦穩定獲得英超前四，那利物浦還需要付600萬鎊。若利物浦單季不失球場次達到22場，將另有75萬鎊獎金，每取得一個入球2萬鎊獎金，每次助攻同樣有2萬鎊獎金。

至於已轉投曼聯的山齊士，基礎年薪為2035萬英鎊（約39.1萬英鎊周薪）；其次，若曼聯晉級歐冠，他每一場正選比賽可額外獲得7.5萬鎊獎金；此外，直到2023年，曼聯每年還需要支付一筆110萬鎊的簽字費（總計670萬鎊）。
如果山齊士的入球數字和助攻數字合計達到40球，曼聯還要支付200萬鎊獎金；一曼聯贏得歐冠冠軍，需再付100萬鎊，贏得英超冠軍，需再付50萬鎊。理論上，山齊士年薪最高可以達到2500萬英鎊。

資料來源：

少帥黎講我幾欣賞佢個 footballing style
點都好過迪達掛

Arsenal boss Arsene Wenger has suggested Tottenham may need to sell Harry Kane to fund their new stadium. 👀

週中作客李斯特城，當下半場米希達恩絆倒格雷，裁判稍稍遲疑後直指12碼，引起阿仙奴球員不滿情緒，因而遭到英格蘭足總指控—-「未能確保球員能夠有序地進行自我控制」，球隊可在5月16日之前回應......

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

屌你老母阿仙奴

不了
同雲加一樣有前無後

張圖都唔係12碼個球

要佢不如要渣士

今日收到個手機殻

4球pro

希望曼城唔好放阿迪達黎

我今日ok,仲有無人play

你有一日唔洗屌never coast la

=.=""

play

我未收到

3個開機

連名都記住 話唔係同4球爭女食都冇人信

ok

仆街墨寶……

針

點解要成日剪

點解可以場都無

你問題

今晚又有達哥

出去食放題，未必睇到

sor,禁錯制傳到on9仔咁

然到就得

Lazio ask for Lucas Perez

Lazio director Igli Tare is a fan of Perez and wants to bring him to the Stadio Olimpico.

they’ll try to strike a deal to sign the Spaniard on loan with either an option or an obligation to buy at the end of the season.

邊間

屌你點解會考慮一個完全無經驗嘅阿迪達

將貨就價啦

Until we score

岩岩好

玩緊PRO?

$

係

電腦

咁就追76

76冇球員都係比屎波你睇 最好請有戰術既

我
我啲波勁有戰術
用nelson做核心都可以拎世冠盃冠軍

我又入黎玩下先

點都好過阿迪達掛
屌你連預備組經驗都無喎

有咩問題

D波永遠彈番比對面

仆街EA

你是咪屌完肥妹 唔上力咋

可能未屌,谷住谷住上唔到力

咁你快啲屌 場都無

肥妹比羅寶搶左,以後都無得屌...

屌第二個肥好囉 去澳洲囉 你天堂

邊有錢

好平姐
果邊啲港女有錢就食得

舊一代就肥
新一代瘦底大波

你呢d中左頭獎既去邊都好平啦,我唔係呀

警犬？

中堅位一定要清左人先 而家有量無質 張伯斯希臘仔浩頂都仲係等成材 有得幾多場比佢地出 最好借走什至賣走 然後買個正選中堅
翼位有得upgrade 就放黑碧

圖呢死肥鳩

我屌你老母死肥鳩

holding

ea屌你老母

本來我覺得馬伕/賀定應該要是但借走一個
不過而家哥斯尼傷左,後備會唔夠人
要入一個中堅

Shortlist for PL2 Player of the Season announced

Campbell, Hepburn-Murphy, Nelson, Nketiah, Nmecha, Nuttall and Wilson all nominated

打鋪機都咁辛苦

浩囝要借走啦

未試過等咁耐

有乜理由一隊波都冇牙

出又出過
換過人search
屌你老母EA

終於

星期六屌女牙

hoball

跑死

有幾多人玩緊

5

屌無場唔玩

垃圾ea-.-

=,=

收工了

Avram Grant has been spotted driving into London Colney this morning.

Max Allegri has reportedly been learning English ahead of a potential move to the Premier League in search of a new challenge!

[Metro]
屌屌

Darren @DarrenArsenal1

Told that The Arsenal have now have a verbal agreement with the new forthcoming manager. As reported almost everywhere they have had discussions with Allegri and Arteta.
(Believe some papers may be going with who it may be in the Sunday’s)

迪達vs屌帥

Jjjjj

啞仔不了

阿post已死

唔比你咁早開新po

希望今年德狗最好收皮
路維縮返入去老母個閪度

自己冇得踢就咒人收皮

雲加去拿波里

搞夠事未?

雲加去車仔賣kante
干地過阿狗

“He knows he needs a fresh experience, but he’s not the guy who wants to go to England without a real chance to win,” a friend of Allegri told Yahoo Sport. “Which competitive club can give him that opportunity now?”

no budget no talk

兩隻搞事狗

香港仲行緊奴隸制

之前講山狗500k-600k/week包左呢個數未
未包既話人工咪超高

包唔包都超高啦

唔怪得有次冇病冇痛都要擺後備

新教練咁遲先有決定，下季都係照樣收皮

而家都未完季
就算比你決定左,人地都仲係喺佢原本間球會教緊

可以plan定陣容點搞

不如俾我教算啦屌

有無人已經好掛住爺爺

UEFA Club ranking 17-18

英超隊第二？

以前先係度笑鏝pot4, 依家阿狗連歐聯都冇

歐霸4強可能咁計

真係阿狗喇 今鋪

猁狗歐聯決賽添

之前冇歐聯踢

爺爺聽日又為左慳5萬而豬波了

2021到時都32啦
邊會咁傻

有機會既 做到卡蘇咁咪得

咁撚貴？

yes雲加條垃圾終於走

而家份約去到2021?
咁而家係幾錢人工?

下年無馬體會搞事，會唔會新帥上任就即刻做歐洲冠軍

呢條條款勁奇怪，多數1年option續約唔包加人工，仲要加差不多double

即係唔會續佢約咁解

過埋聽晚 唔洗再睇死老野

尊重啦

希望達哥今晚唔係玩人中北斗

5 Arsenal players who should be worried about their futures

1. SHKODRAN MUSTAFI
2. LAURENT KOSCIELNY
3. GRANIT XHAKA
4. DANNY WELBECK
5. JACK WILSHERE

好彩已經唔洗睇你幾個月

442 hoball

老母節

David ornstein:
Arsenal not close to appointing new manager. No agreement yet on chosen candidate, negotiations at relatively early stage, thorough process ongoing, next week looks unrealistic. Once decided, IG/RS/SM will present recommendation to #AFC board. Arteta among names being considered

爺爺最後一場英超

PRO?

件新主場巧樣衰

咁耐都未爆po

悶到喊牙

千祈唔好係迪達子呀

班人做野真係好撚慢
等世界盃開左又唔洗簽人

屌
屌
屌

矛股矛樓傾

去車仔咋

點解有沙卡

問個作者

其他人 人工貴到仆街
可能真係阿迪達
寧願要石内卜了

覓膠好波

韋拉都好過迪達子啦

dislike佢